澳洲有確診患者帶有變種武肺病毒 兩名患者是來自英國的遊客

澳洲有確診患者帶有變種新型冠狀病毒

繼荷蘭、意大利等地後，澳洲亦有確診患者帶有英國發現的變種新型冠狀病毒。當局指，兩名患者是來自英國的遊客，在酒店檢疫期間確診。

英國發現傳染率高七成的變種新型冠狀病毒，形容新毒株是「致命病毒」，已經失去控制，首相約翰遜周一主持緊急會議，商討國際旅行措施，同進出英國的貨運。多國嚴防病毒傳入，荷蘭、比利時、奧地利、意大利等禁止來自英國的航班。沙特阿拉伯即日起暫停所有國際客運航班，同時暫停人員經陸路及海上口岸入境。

原文網址：

印度神童又中

幾時改名叫英國肺炎？

英國變種冠狀病毒肺炎

遙控緊去澳洲啦, 英國起飛去澳洲既支那人

中英聯合病毒

屌你老母
澳洲算係少數無大型爆發嘅西方國家
都要俾呢隻支那病毒搞一穫

利申：悉尼撚

好名，一人一半，打和

由即日起持各類英國護照人士（含BNO）不得入境？

英國肺炎